如果聖誕前可以復合到 我裸跑彌敦道

女朋友你可唔可以返嚟啊

巴見到係你即刻入黎撐你

係愛啊

男朋友你可唔可以返嚟啊

你裸跑完咪又係會分手條女見你裸跑實飛你

你復合到我來回跑

唔好咁衰啦

noted

咩事分手

希望你唔使跑😂

信任問題，太chur對方

復合跑完再分手

巴我睇到笑左
連登有愛啊

不斷復合裸跑分手再復合再裸跑

同我幾似，唔關信任事，應該係安全感
我一直想追，但唔知對方心意，既然佢咁決絕我無謂做恐怖情人

然後佢見你裸跑 飛多次

點先算恐怖情人

但我清清楚楚終止交往她更快樂過
被退出驚訝什麼

加油

裸跑完又俾人飛過

感情問題一律建議分手

分咗喇on9

樓主女朋友可唔可以同樓主復合
最多佢跑完再分咪得，完成樓主想裸跑嘅心願啦

咁你嘅問題已經解決咗